八號風球的一天

7：30

吃早餐

點解唔食炒蛋？